有無人生過神經內分泌瘤？

係咁既，我有個好朋友有定期照腸胃鏡當身體檢查，四年前照腸胃鏡，有瘜肉，內窺鏡搞掂曬。自己擔心三年前再照過腸胃鏡，無咩事。三年後，今年再照，今次照醫生話係直腸有粒0.5cm大既well differentiated 神經內分泌瘤，佢好擔心，想問吓大家或者身邊識嘅人有冇呢方面嘅經驗？

push